天佑喪清……

喪清啊

佢琴晚已經作左法

個法太勁反噬左係我身上==